仆街買熊變左買牛！！！

諗住入4入錯左5
差幾百點就打靶

屌

##lm

hi

冇圖你講買狗都得架啦

死假膠 我琴日入撚左80000000000000000000000000股700 點算呀

某大師名言:正股驚___

大師

納指又破頂

唔好跌呀

星期一恒指升空 怕條撚！
我成球牛係手

數錢啦傻西

買熊變買牛，而家升到洪洪聲喎

夜期同adr 升緊
樓豬準備拎首期未

你似玩野多

撚有

升呀

白老大

燈

一定要升呀

屌 又想燈

咪臭係